［隨機占卜］塔羅占卜

隨機占卜

私人問題或課金詳細占卜可以tg我
Tg:

留喺呢度或者tg都好，我都唔一定會答

格式：
問題：
稱呼：（是但比我叫到你個名就可以）
出生年月日：
對方稱呼：（如果係問關係嘅話）
對方出生年月日：（如果係問關係嘅話）

遠過一年嘅嘢唔答、只係問我咩運咩運嗰啲就唔答

有興趣可以follow我ig睇下：

問題：畢業後前景會點，能力去到咩位？
稱呼：K
出生年月日：95.06.09

感謝

唔明你個問題想問咩

問題：關係可以前進或者分開
稱呼：M
出生年月日：06.07.97
對方稱呼：W
對方出生年月日: 03.25.91

呢啲係算命範疇

咁伊莉嘅問題所講你哋係應該一齊緊啦，咁所以呢一個起因其實就話因為已經一齊左，就冇更加多嘅誘因令到呢段關係再進一步發展，所以令到大家嘅關係唔會話好親密，飲飲食食呢啲就可能都OK嘅，但係在深層次嘅精神上交流就會比較少，唔係問呢個問題嘅起因可能會有一啲口舌嘅事發生，關係不進則退，發展過程期間會慢慢覺得就好轉差，覺得第一關係冇以前咁好，開始逐漸疏離
但係大家察覺到呢個問題之後會有心去解決，但係短期內未解決到嘅，暫時最遠只係見到你哋會想去嘗試解決呢個問題

收到，唔該

問題：依一排覺得佢冷淡 唔知佢諗咩
可以點改善同男朋友既關係
稱呼：yan
出生年月日：1996年2月15日
對方稱呼：k
對方出生年月日：1996年7月8日